文學院係咪最易first hon?

留意到文學院first hon比例比理工科多好多
係咪因為文院交齊功課考試出現就已經有唔錯grade

收皮
利申交齊功課照爛grade

系

利申：中大first hon

文學院先難first hon

HKU BA 20.6% First Hon多過18.8% 2nd low點睇？重有59% 2nd up, 3rd 1.5%

我都想知邊間U邊個Fac可以比BA更難first hon

first hon 唔知
爛grade一定係理工學院

polyu transportation systems engineering 0個first hon

真心想知點解BA人喺哩種數據下都成日又話爛grade又話難攞first hon，定係HKU太派Grade，其他唔係咁。

定係讀BA嘅人嘅認知會同現實數據脫鈎

咁BA course多其他faculty既人拉grade
都可以證明到BA係幾好grade既
利申：BA course幾乎全部A range

算啦 first唔first hon咪又係乞食
利伸 BA

有冇諗過你係將自己嘅問題諉過於一個已經好努力幫BA仔女就業嘅Faculty

留名睇吓有冇人出嚟反對

作文易滿分，定計數易滿分？
你自己講

閣下讀OU? 因為以我所知OU成績唔拉Curve，要85先有A，所以理論上個First Hon比HKU BA First Hon更勁。

HKU就弱啲，會拉吓Curve，寫過啲Essay 80-85哩個range以內都已經可以有A+了。

作文洗唔洗滿分先算高分
你自己講

負皮嗰啲係咪駁唔到就敢負皮不敢言

拎滿分難易度嚟講都夠膽死，正因為計數科總有NDS拎滿分，想攞A+要去到哩個range，文科無滿分但同時拎A+根本唔使去到滿分。

拎文工理嘅滿分難易度嚟比根本就係無賴行為，因為唔同科滿分與否同Grade/Hon嘅關係都唔同。

希望BA人唔係淨止咁嘅料到，如果係嘅話就難怪即使一年幾百個BA graduates加埋係HKU都先得幾個做到Analyst同埋median人工咁低。

睇科睇運啦
有d literature course 鳩寫左10分鐘既poem比個prof讚到天上有地下冇
認認真真做就得B-

但language個d就成科理科咁
冇得吹 又係另一回事

睇哂咁多間U 先啦
淨係攞HKU嚟講

你重未畢業呀？

樓主=/=me

HKU作為第一學府 有邊間香港嘅大學會比HKU難first hon

NUS

只計香港

樓主小學畢業未？

1科10 幾份read, 幾千字assigment, 大考， mid term. 樓主不如去面壁思過先。

雖然唔一定難讀, 但唔會輕鬆。

有邊科唔使讀書做assignment

你又咪係戇鳩鳩咁

我讀邊間咪拎邊間嚟講，未讀過嘅你叫我點評論先？

所以我咪加咗句我都想知有邊間U邊個Fac係更難first hon，畀位你share，既然你話難，又唔畀例子，一味叫人自己睇，係咪對自己個argument咁無信心？

諗起啲戇鳩groupmate，有人畀points就話唔啱，問佢點睇就叫返人自己Google，畀埋數據就話哩樣未中晒嗰樣唔全面。

根本有晒既定立場，其實有既定立場都無問題，但你起碼畀啲論據例子出嚟睇吓啦吓話

Engine真係一堆堆third hon出黎

唔駁鳩你就喺到也文也武
而家比你睇下中大點出hon

First hon 最多 得15%人拎到
係最多呀下
即係可以少過15%
你再去睇下文學院d programme 每年收幾多個人
多數都係得十幾廿個
咁你計下得幾多人可以first hon 啦 on9
再講 文學院比grade 不嬲都唔鬆手
Hon GPA 好易上到3.3?
廢事你話我廢鳩所以先無3.3呀
提你呀 中大無A+架 GPA 最高4.0咋
仲有 平時A range 都有quota 架
通常每個course 最多 得10％ 人 A range
Prof 有權唔比A range架
咁你返去再諗下first hon 係咪咁易啦下

一開波喺到一碌鳩打一船人
比人屌啦先兜話未讀過其他U 評論唔到
咁就做下research 先出嚟吠啦
講到人地為駁而駁 唔比data
咁撚勁識唔識自己google下?
要等到人地駁鳩你比source 你先自己argument 唔撚掂?

唔駁鳩你就喺到也文也武 而家比你睇下中大點出hon

First hon 最多 得15%人拎到
係最多呀下
即係可以少過15%
你再去睇下文學院d programme 每年收幾多個人
多數都係得十幾廿個
咁你計下得幾多人可以first hon 啦 on9
再講 文學院比grade 不嬲都唔鬆手
Hon GPA 好易上到3.3?
廢事你話我廢鳩所以先無3.3呀
提你呀 中大無A+架 GPA 最高4.0咋
仲有 平時A range 都有quota 架
通常每個course 最多 得10％ 人 A range
Prof 有權唔比A range架
咁你返去再諗下first hon 係咪咁易啦下

一開波喺到一碌鳩打一船人
比人屌啦先兜話未讀過其他U 評論唔到
咁就做下research 先出嚟吠啦
講到人地為駁而駁 唔比data
咁撚勁識唔識自己google下?
要等到人地駁鳩你比source 你先知自己argument 唔撚掂?

唔係想同你駁 不過而家講緊文學院 你條link咪最多support到中大比港大爛hon

你argue緊中大難first hon定文科難first hon? 如果中大都係top 15%先有first hon，咁文科比其他難嘅地方喺邊？你argue緊乜，不如諗清楚15%意味啲咩先？

既然中大都係15%的話，咁文科人仍然有機會多過理工科人達到first hon個requirement喎？15%到底argue到啲乜？係中大BA比港大BA少first hon而唔係文科比其他難first hon喎？

你link都無條呀毒男
你不如講下有咩support 你?

中大難first hon
文學院更加難first hon
你計清楚條數未?
文學院每年收得十幾廿人可以得幾多人first hon?
廢事你唔識計
真係考第一先first hon到喎清
唔好同我講乜柒其他faculty都係得15%咁文學院難係邊
其他faculty 幾多人墊屍底? 洗唔洗做最top 嗰個先first hon 到?

你撚鳩我咩小姐，中大萬幾兩萬人你夠膽同我講文學院收十幾廿人？你short咗邊忽呀？

同埋收少啲人派收啲first hon又有問題？少人就無人墊屍底係咩諗法？少人唔一定係精英喎，啲top up programme年年咪又係十幾廿人，咪一樣一堆墊屍底。

定係你嘅文科係指中醫？就真係十幾廿人。文學院五百幾人你走嚟argue話其他fac多人墊屍底我真係唔知點畀反應你好。

再講，15%係咪又真係算少？

不如小姐你搞清楚返你間U有幾多人，成個big picture係點先，文學院每年收十幾廿人，你係咪搞錯神學院呀，定係你根本樓下公園呀伯無讀過大學，咁都講得出，痴線。

Sor
打漏係文學院每個programme 每年收得十幾廿人
出hon佢寫就寫係每學院最多15%
但係實際係跟學院定programme出hon?

唔係同你講少人就無人墊屍底
而家係講緊你要做幾top 嗰個先拎到first hon
你估係人都好似後門狗咁水鬥水?

再講 最多 15％同最top 15% 係兩樣野喎
你post文匯報又係做乜春?
全HKU拎first hon嘅percentage prove到d 咩?
宜家講緊HKU定文學院?

邊間non雞U邊個programme唔使幾top嗰個先拎到first hon呀，po HKU條link咪講緊HKU文學院相對易first hon，你走嚟講乜鳩15%根本argue唔到文學院難first hon，點睇都對題過你啦吓話。

HKU文學院咁撚多個first hon都見到唔洗最top先first hon啦下話
叻少少都first hon啦柒頭
定係你咁撚多聲氣其實想話我知HKU係雞U呀

係呀，數漏咗文學院易first hon，原來你都認同叻少少就first hon到。

547*0.15都有近百人，應該都唔使太叻

HKU文學院又真係叻少少就first hon到呀
都係嗰句啦
HKU文學院=全個HKU?
HKU文學院=所有文學院?

唔駁啦 反正你都證同HKU係雞U咁撚易就first hon

講咁撚耐你都睇唔到最多呢兩個字
係到乘0.15話有近百人
咁唔洗講啦 收皮啦